這是居住在混凝土叢林和其他城市中心的數千人不得不做出的決定。 我們需要新冠病毒疫苗。 我們還需要弄清楚如何把它送到人們手中 
 大多數現有的3D打印建築是由強化和鋼筋混凝土混合而成的，但Mighty buildings開發了自己的合成石來打印。 這些時髦的房子是3D打印的，它們適合在你的後院|Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月13日|奇點中心 
 我們為環境保護署提供了3億美元，用於對當地基礎設施進行具體改進，以清理這些河流。 沒有人真正負責解決邊境汙水危機黛安·范斯坦，2020年8月12日，聖地亞哥之聲 
 然後，不同的電力公司可能會與不同的混凝土公司簽訂合同，提供不同的價格或工作價值。 洛杉磯市在要求下一個電力供應商支付數百萬美元的問題上走在一條微妙的線上 
 雖然這份報告可能不會提供太多新信息，但它是美國教育工作者可以獲得的為數不多的具體指導之一。 一份新的報告表明，美國學校能夠——也應該——安全開學。Alexandra Ossola, 2020年7月16日 
 作為一名作家，我主要努力貼近我所描述的事件和表演的具體細節。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 最後，我希望我們能與與會者分享具體的行動，並希望在全球LGBTI解放鬥爭中有所幫助。 莫里斯·湯姆林森是如何在牙買加被揭露並被迫流亡的|傑·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸 
 這是一個最普通、最具體的機會，你可以以己所不欲，勿施於人。 教皇呼籲難民前往歐盟“Bienvenido” 歐洲說“不”|Candida Moss | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 這個似乎只是理論上的、幾乎是神話般的計劃即將成為現實。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 但它不太可能導致任何具體和有意義的行動。 弗格森90秒的憤怒是美國實現和平的關鍵|邁克爾·戴利| 2014年11月26日|每日野獸 
 他會發現“冰”是一個具體的詞，而“滑”表示“冰”和其他東西的性質。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 然後，他蹲下身子，穿過房間，走到放在混凝土地板上的下水道排水管的濾網。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他穿過房間，來到一個混凝土坡道上，坡道一直延伸到二樓。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 當麥卡利斯特博士開車進入他的院子時，他發現一個男孩正在清洗混凝土車道，他很平靜，好像什麼都沒發生過。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 但在這裡，它是按時間順序排列的，從而給我們一個具體的觀點，這個人和他與這個社會的關係。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫